保皇黨入理大勸降，直情係貓哭老鼠

5個月前唔係班保皇黨力推送中，香港人駛攪成咁？
唔係為咗區選佢哋會走出嚟勸降？同班狗夾好晒劇本啦，勸降成功就上神枱
贏民心，贏掌聲，贏區選，洗底成功
我冇資格建議入面既手足點做，但跟佢哋出嚟係俾佢哋食人血饅頭
就算出嚟都要跟其他人出嚟

同埋大家唔好俾佢哋贏掌聲，因為班保皇黨先係罪魁禍首

正視聽 手足 不是自首 不是投降
集中槍頭DIU曾鈺成 宜家政府就係要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法

係成個保皇黨都要屌

以最低的成本換取最大回報

之後呢，咪又跟住個保皇黨走

推

呢班人經常話抗爭者罪有應得，其實係囗硬心軟，又同政府同聲同氣，揾到佢地幫手，一定五大訴求，指日可待。